同frd砌咗嗰武漢肺炎資訊網

如題
嗰網入面有實時武漢肺炎確診/死亡人數，各地感染情況，相關新聞同twitter資訊，仲有同SARS嘅比較

有中英版本：
（英）
（中）

疫症來襲，略盡綿力，希望大家支持吓

不如用 tg channel run?

推！！

push.

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

/zh 啲地名可唔可以轉返中文

推
蚊型團隊更新速度可能慢啲請見諒
希望大家都比啲意見

ok 會跟進

「zh」改返做「ch」或者「tc」得唔得？

推

多謝意見

用列表撳國家地區好啲

香港好難撳中，禁極刀系廣州

Push

好呀 我哋會研究

係人手入
定data scrapping

有冇人整個全港感柒地圖，去過咩地方，住過邊etc..

thanks巴打
明明應該係政府要做既野
我屌政府老母

勁

好有心

樓主d data錯哂喎

樓主個網用咩黎寫?

估計圖嗎？
共產黨 班仆街 點會比 這種網存在？

實時會睇tg 好d

唔該手足

政府整一定又要幾百萬,仲要有BUG,睇前排抽獎網都知

淨寫香港得啦
寫埋大陸做乜鳩

fake news 就唔好再post啦
入去個網根本唔係咁

data scrapping + 人手screening

bootstrap + firebase

push

大家群策群力

已改名

同埋我哋英文版嘅網頁好意外地受到南泡人歡迎
所以各位巴打都可以幫手望吓英文版網站有冇咩問題

咁你咪要人手入囉

柒咗，冇www，唔好推

推 感謝

巴打有無得加返各省入面各市既疫情
例如廣東省 想睇下廣州同深圳既疫情

好勁

留名

千祈唔好買呢幾款口罩

SOSAD

cloudflare黎喎

支持 唔好睇支那網？

謝巴打

推 手足有心有力

啲news加番日期分row 會好啲，41小時前

香港好在有你

Thz

勁啊

g持
唔該曬樓主

ho ball

Suggestions:
1. 分開官方 同 非官方 嘅 新聞/數字
2. 加返2019-nCoV呢個名上去website
3. 起返個官方twitter,
4. 新聞加返search filters
留名，多謝巴打，香港加油。

省可唔可以改做province
市改做city
好難睇

pushhh

港大醫學院預計二萬人感染淨武漢

正呀，推

「省」係咪譯返做「Province」會好啲？

多謝巴打！

PISH

lm

Misa 大法好

thanks

不要再說了

sauce我都見你有，不過我諗都要起返個Reference喺底
官方sauce:
daily situation report by WHO (starting from 21-Jan-2020) :

中华人民共和国国家卫生健康委员会：

港共CHP

其餘都係minor嘢
For all versions:
1. time series set返好color/size, SARS/2019-nCov分返開, e.g. wuhan virus outbreak related 就粗啲
2. 中英文版省份名稱，好似有啲怪

For English versions:
1. labels in legend: nCov -> 2019-nCov?

多謝上面咁多位巴打嘅意見 我哋會不斷更新
大家共同努力抗疫

.

多謝把打！

前幾日都諗左呢樣野又有手足做左

識唔識自行F5

推

希望今次可以支爆

識

改咗好耐啦傻豬

電話禁極刀

中國地圖exclude左台灣同香港

而家2823個數係來自大陸網？

呢個？

如果直接用大陸網個數字就會重複計多左次港澳台
因為佢地包埋我地入去

多謝手足

支持

pish

張圖真係個網打錯，定改圖？

G持

整得幾靚

支持！

香港記得係其中一個國家，唔好攪錯

多謝Misa

金巴

我哋嘅官方twitter，大家都可以follow埋

啲數字睇落加兩個0先正常

幫你share出去
辛苦哂

多謝你 手足

thx for da update~

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

巴打個贊助會唔會俾多幾個方法

睇住啲數字係咁升。。好撚痴線

好波！

Tui

會考慮吓，有update再同大家講返

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

好堅
但未夠“即時”

推please

推👍🏻👍🏻👍🏻

更新咗，有埋世界地圖
多謝各位支持

整得幾靚，但新聞好似唔係跟時間排？

Misa巴 依家除左香港人之外，邊個國家嘅人用得多

好問題
星馬兩國嘅流量最高，直頭高過香港N倍